《愛‧回家》藝人擺中指變「五一」手勢 無綫以涉國安法逼導演辭職

據當日有份在現場的員工透露，該場戲份原本講述劉丹演的熊樹根一家在大掃除，在未埋位前，有藝員將其中一隻黃色手套擺出「舉中指」手勢，其他藝員見狀亦有大笑，誰知出來效果卻變成「五一」手勢。有指大台徹查真相後，仍執意要炒Justin，讓他成為此事的代罪羔羊。昨日無綫官方承認有人辭職，但不會評論個别員工離職事宜。

早走早著啦

早走早著啦垃圾公司

大台勁撚到執行國安法

嗰個藝員先係罪魁禍首

乜9都國安法，真係萬能key

係咪以後網民搵到咩關國安法既場景就會炒人先

鬥左

以後見到黃色就舉報，同你班藍屍狗一齊玩

最期待的畫面

同李寶安成日掛嘴邊既「大灣區」都是空洞既概念

未有國 點可能有家
執下家法好正常

我覺得似係侯賽因玩出禍

唔賠錢正仆街

乜柒都國安法，你d記者唔駛落街做訪問

屌邊個偽人呀 可能手足嚟

已經迫不及待想玩玩了

中央台

冇高層同意去播 觀眾會睇到呢場咩？

係囉，監製唔check片咖?
如果有問題 剪接階段就要改啦